## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: lib/components/award_badge.ex:32
#: lib/layouts/components/gamification_menu.ex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Learning days"
msgstr "學習天數"

#: lib/gamification/medal_utils.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lesson completed"
msgstr "課程已完成"

#: lib/gamification/medal_live/medal_list.ex:19
#: lib/layouts/components/gamification_menu.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Medals"
msgstr "獎牌"

#: lib/gamification/medal_utils.ex:20
#: lib/gamification/medal_utils.ex:26
#: lib/gamification/mission_utils.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Perfect lesson"
msgstr "完美課程"

#: lib/gamification/medal_utils.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You completed a lesson with some errors on your first try."
msgstr "您在第一次嘗試時完成了一堂課，但有一些錯誤。"

#: lib/gamification/medal_utils.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You completed a lesson without any errors after practicing it."
msgstr "經過練習後，您完美地完成了一堂課。"

#: lib/gamification/medal_utils.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You completed a lesson without any errors on your first try."
msgstr "您在第一次嘗試時完美地完成了一堂課。"

#: lib/gamification/trophy_utils.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Course completed"
msgstr "課程已完成"

#: lib/gamification/trophy_live/trophy_list.ex:18
#: lib/layouts/components/gamification_menu.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Trophies"
msgstr "獎杯"

#: lib/gamification/trophy_utils.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You completed a course."
msgstr "您已完成一門課程。"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add your name to your profile."
msgstr "在您的個人資料中新增您的名字。"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Complete a lesson without errors."
msgstr "完成一堂沒有錯誤的課。"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Complete your first lesson."
msgstr "完成您的第一堂課。"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "First lesson"
msgstr "第一堂課"

#: lib/gamification/medal_utils.ex:38
#: lib/gamification/trophy_utils.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Mission completed"
msgstr "任務已完成"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Profile name"
msgstr "個人資料名稱"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You added your name to your profile."
msgstr "您已在個人資料中新增了您的名字。"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You completed a lesson without errors."
msgstr "您完成了一堂沒有錯誤的課。"

#: lib/gamification/medal_utils.ex:39
#: lib/gamification/trophy_utils.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You completed a mission."
msgstr "您已完成一項任務。"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You completed your first lesson."
msgstr "您已完成您的第一堂課。"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:40
#: lib/gamification/mission_utils.ex:47
#: lib/gamification/mission_utils.ex:54
#: lib/gamification/mission_utils.ex:61
#: lib/gamification/mission_utils.ex:68
#: lib/gamification/mission_utils.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} lessons"
msgstr "%{count} 堂課"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:82
#: lib/gamification/mission_utils.ex:88
#: lib/gamification/mission_utils.ex:94
#: lib/gamification/mission_utils.ex:100
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{count} perfect lessons"
msgstr "%{count} 堂完美課程"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:83
#: lib/gamification/mission_utils.ex:89
#: lib/gamification/mission_utils.ex:95
#: lib/gamification/mission_utils.ex:101
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Complete %{count} lessons without errors."
msgstr "完美地完成 %{count} 堂課。"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:41
#: lib/gamification/mission_utils.ex:48
#: lib/gamification/mission_utils.ex:55
#: lib/gamification/mission_utils.ex:62
#: lib/gamification/mission_utils.ex:69
#: lib/gamification/mission_utils.ex:76
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Complete %{count} lessons."
msgstr "完成 %{count} 堂課。"

#: lib/gamification/mission_utils.ex:42
#: lib/gamification/mission_utils.ex:49
#: lib/gamification/mission_utils.ex:56
#: lib/gamification/mission_utils.ex:63
#: lib/gamification/mission_utils.ex:70
#: lib/gamification/mission_utils.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You completed %{count} lessons."
msgstr "您已完成 %{count} 堂課。"

#: lib/gamification/mission_live/mission_list.ex:18
#: lib/layouts/components/gamification_menu.ex:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Missions"
msgstr "任務"

#: lib/gamification/mission_live/mission_list.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Completed missions"
msgstr "已完成的任務"

#: lib/gamification/mission_live/mission_list.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Congrats! You completed all missions."
msgstr "恭喜！您已完成所有任務。"

#: lib/gamification/mission_live/mission_list.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Next missions"
msgstr "下一個任務"

#: lib/gamification/mission_live/mission_list.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You didn't complete any missions yet."
msgstr "您還沒有完成任何任務。"

#: lib/gamification/medal_live/medal_list_component.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} bronze medal"
msgid_plural "%{count} bronze medals"
msgstr[0] "%{count} 青銅獎牌"
msgstr[1] "%{count} 青銅獎牌"

#: lib/gamification/medal_live/medal_list_component.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} gold medal"
msgid_plural "%{count} gold medals"
msgstr[0] "%{count} 金牌"
msgstr[1] "%{count} 金牌"

#: lib/gamification/medal_live/medal_list_component.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} silver medal"
msgid_plural "%{count} silver medals"
msgstr[0] "%{count} 銀牌"
msgstr[1] "%{count} 銀牌"

#: lib/gamification/medal_live/medal_list_component.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{count} time"
msgid_plural "%{count} times"
msgstr[0] "%{count} 次"
msgstr[1] "%{count} 次"

#: lib/components/award_badge.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You completed a lesson on %{count} day."
msgid_plural "You completed a lesson on %{count} days."
msgstr[0] "您在 %{count} 天內完成了一堂課。"
msgstr[1] "您在 %{count} 天內完成了課程。"
